[環保] 真漢子不走塑，大家有咩方便既大哂招？

長開冷氣呢d 殺敵100 自損電費就唔講啦
不過公司得自己一個人都開足4部天花機呢d 基本啦

去親快餐店有得自取餐具一定拎一堆番屋企
平時食飯用，食完扔鳩左佢一乾二淨

去踢波廢時袋多條毛巾，帶一包tempo 紙巾沖完涼抹身
真正吸水堅軔柔軟！ 半包都攪掂，毛巾，毛llm

請各位出招

反擊

帶2個套做

飲熱野都用飲管
柯屎果陣用超多紙巾抹廁所版
明明有時間堂食都照外賣
電腦長開